[文宣組] 係咪應該整返個明日大嶼同國歌法既懶人包

呢兩個議題既迴響同大眾認知度好似唔係好夠

係
仲有長輩圖都緊要

-------------------
[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

推

長輩圖 pls

長輩圖

國歌法長輩圖

Push